請各手足注意精神健康

機場事件之後睇到大家嘅精神狀況都係非常繃緊，變得草木皆兵，畢竟都谷咗兩個幾月...而禽晚可能大家都覺得唔會畀狗攪，呢份少少嘅安心感令大家鬆懈咗少少，而呢兩個月所壓抑嘅情緒就趁呢個空隙被其他事小事引爆咗...

以上皆為9up因為我唔係專家

不過呢，真心希望大家覺得精神上有困擾嗰陣可以搵個可以信任嘅對象傾訴一吓，咁做真係會好好多...

如果天生毒撚唔鐘意講嘢，就可以去聽吓歌，無論係交響樂流行曲death metal定毒撚動漫歌都好，用耳機塞住耳仔聽一整日，咩都唔理唔諗，用心去感受音樂帶來嘅感動...

如果係運動型，就可以來個發脾氣式馬拉松式長跑，又或者拎個籃球由中圈大大力炸落去籃框度，都係好爽嘅一件事來又可以強身，雖要勇武嗰陣都可以大力啲

不過如果已經嚴重影響生活嘅話，就記得要搵信得過嘅專業機構尋求協助喇之前好似有人po過相關機構嘅資料，不過我懶唔想搵

夢終歸會完，但係堅持緊嘅時候一定要記得鬆弛有道，chur得太盡只會中途死火

5

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？再唔係我地一於用雙語
平反六四旗係d央媒同cctvb鏡頭面前泣泣樣樣

如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

4